\chapter{Acoustique}

\section{Production d'un son}

    \subsection{Son émis par le diapason}

    Décroissance exponentielle,
    TF,
    avec/sans caisse de résonance

    \subsection{Diagramme de rayonnement d'un haut-parleur}

\section{Propagation}

    \subsection{Propagation libre dans l'air, effet \propername{Doppler}}

    \subsection{Vitesse de propagation}

        \subsubsection{Dans l'eau}

        \subsubsection{Dans un métal}
